大J同屎萊姆去鍾生個擂台打一場？

反正舊屎都想復出，點解唔趁而家食住個勢上？

四川辣黃 同你踩踩點先

一個可以報仇，一個就可以繼續吸人氣破百萬訂閱。雙贏